東隧撞車 過海咪坐巴士

坐的士呀

的士落多層行地鐵隧道呀？

的士被撞死得仲慘

個仔幾好？

負評不解釋